大家覺得林病起身第一句講咩

我明白好多市民返工都有困難，希望公司體諒打工仔心情
另一方面希望外國可以派專家來港參考，作為國際大城市可以抵受超過200以上風速既風，第二日市面照常返工，好值得大家參考

林病：終於可以出解放軍